香港邊度買日本啤酒最好？

邊度最齊貨？有冇啲係成箱買？
買好係日本版
最緊要係黃店

自己揸

揸奶就試過
啤酒就未有機會

揸揸水, 就會有

lm